有冇人架車好臭？

買咗部二手車返嚟，開冷氣嗰種噏臭味真係好難頂，唔知點解買車嗰陣唔覺，點搞好 ？ 有冇啲平平哋嘅選擇

精液味最難除

開多D外循環 mode

首先換咗個冷氣filter，仲有就拎出去蒸籠

多數係風格有隻死老鼠

借個位

曬兩三個鐘就得 咩味都冇哂

冷氣入面up味囉

你幾多年車呀

行車開窗開熱風吹下條冷氣槽啲菌先啦

冇，膠地氈味就有

擺部空氣清新機

2015 年車，新牌仔乜都唔識

有呀，開窗升冷氣呀

咩車

15 年算好新，一定係上手玩尻你，唔係點會臭

換冷氣隔 好平

Audi用左幾年換左冷氣隔都係會一開冷氣會有陣臭味過多陣就無

泊開露天無呢啲事

應該係用緊有活性炭冷氣隔, 上手都有味係咁用香精
換左個隔同唔好用香精, 用完車返去泊位開一,兩分鐘熱風, 吹走入面D水氣

Thanks, 會試吓

買個呢Ｄ炸下佢，幾有效

用3M嗰支車用洗冷氣囉, 一舊水有找, 自己google下啦

真係有機會有死老鼠

試吓開暖氣最大，等20分鐘左右